<投票> 應唔應該暫時暫停一切行動

應該
唔應該

唔好出面開post討論住 純粹了解連登仔立場
入黎表個態同幫手推post

拉

停你老母

政府最開心你停

大家知唔知道宜家外國人點諗勇武
勇武要大家backup 啊！

正式宣布：文宣洗地開始［行動po求置頂］

不推文回覆

梗係唔停

由佢沉啦
冇意思

聽日十八區開花

No, keep going

停一切就唔好諗
但係可以做得好d

分析下
緊急法係有試水溫成份
想睇下香港人仲會唔會係加重上街風險既情況下仲出黎（事實無人理呢條惡法）
從而決定繼續用定唔用
所以變左警犬全部放軟手腳
等你地驚惡法，少人個陣先捉
又派臥底周圍燒野，爆門，令到畫面係國際戰線唔太好睇
藍絲出黎召喚神獸

解法：
一。上街者快閃，遇到召喚神獸，記得四肢為主，頭部受傷唔好睇，亦都易暈低，四肢易有永久損傷，亦會更低調，阻嚇作用更大。和理非自己要學下小心比人跟蹤。
二。隔離有post話跟據曾健超案，法庭要求被襲者要認出襲擊者。如果警察獲法例豁免就會無法被認出，違反法律平等原則。應該申請禁制令禁止豁免 呢個方法幾好，以子之矛，攻子之盾
三。繼續JR緊急法 唔洗講
四。火魔法師要記得火係singal要走或要攻，一係好似燒元朗黑警，一係燒黨鐵，一係整定路障，有黑警先放拖時間，盡量減少周圍放
五。分化，左膠一律當五毛處理
六。有Twitter團隊，但人唔夠多，要繼續加強，國際比我地既訊息好有用其實
七。繼續搵仔，分化前線內部，搵到仔既外國巴應該充分利用，唔好咁快公佈，等仔仔供出更多仔仔
八。搵下之前練乙錚個post，瑞士個款可能係香港出路

不推文屌柒你老母

唔好拉住 出面大愛post 又千幾正評 勇武post 又千幾正評

就用呢個post 睇究竟連登仔立場人數係點

你收皮啦

依家其實好多勇武已經比查緊, 遲早會比人捉倒, 一停落黎就會大搜捕,
不如燒多幾十間黑店再算, 如果唔係點算得上攬炒?

停一停
就玩撚完

就算個運動要收皮
都係要因為過火而收皮
唔可以因為停火而收皮

惟一要注意既係，依四色顏色分類進行裝修或罷買

做開既keep住做 唔加唔減
一停777就大大聲話反蒙面法成功了
總之點玩佢都會繼續推緊急法